[突發] 張達明出書揭露佔中黑幕！

痴撚線

封面封底完全冇提作者係邊個
序言先話作者係鄭宇碩個學生(廿年前)

本書講乜

係關心時事嘅點會唔識張達明

港大法律學者張達明

此達明非彼達明

嘩屌...以為港大個個

就係想你咁樣誤會

咁多張達明

以為棟篤笑果個

參與個與字都寫錯, 仲要係封面

「習近平 著」 吖笨！

生癌嗰個張達明？

啲支那人中文真係好差

原來香港咁多達明

屌 改個筆名叫林鄭月娥都得啦